COMMON FORUM QUESTIONS

Q: How do I reset my password?
A: Click "Forgot Password" on the login page. You'll receive an email with reset instructions.

Q: Can I use the service on multiple devices?
A: Yes, you can use your account on up to 5 devices simultaneously.

Q: How do I export my data?
A: Go to Settings > Data Management > Export. You can export in JSON or CSV format.

Q: What file formats are supported?
A: We support PDF, DOCX, TXT, CSV, JSON, and XML formats.

Q: Is there a mobile app?
A: Yes, we have iOS and Android apps available in their respective app stores.

Q: How do I change my email address?
A: Go to Account Settings > Profile and update your email. You'll need to verify the new address.

Q: Can I customize the interface?
A: Yes, Pro and Enterprise plans include theme customization options.

Q: How do I share content with team members?
A: Enterprise plans include team collaboration features. Invite team members from the Team Settings page.

